(年經) 最癲試過自己一個做咩？

我最癲就係自己一個去睇戲 對大家黎講應該入門級黎

唱k

打丁

一個人去海洋公園

我試過一個人去海洋公園

一個人食雞煲 隔離一圍枱十幾個人

唱k,旅行

一定係燒嘢食

傾計

入迪士尼 睇戲 吉邊呢啲基本啦

握手

最癲一個人睇戲都講出嚟

試過一個人去廁所

好耐以前o係迪士尼一條友係咁玩巴斯光年星際歷險

玩到畀個職員認到我

分手之後已經習慣自已睇戲，其實都幾爽

一個人扑野

有一次兩老去左旅行，咁啱同女朋友分手，搵啲朋友坐公園飲酒散心，飲到零晨一點左右啲朋友都返晒屋企自己繼續飲，飲到第二朝七點再同尋晚啲朋友食早餐，食完再返屋企自己飲，再第啲朋友收工再搵佢地飲過，諗起都on 9

口交

而家啲game改哂唔好玩啦 又多大陸人
連史迪仔劇場都無埋 on99

扑野

做手術

一個人去台北10日
前幾日約人睇戲點知開場前1個鐘佢打黎同我講唔舒服 結果人生第一次自己睇戲就咁發生咗 重點係果部係愛情片呀！！lady gaga既a star is born呀我屌！！

大家有冇嘢可以推介一個人做

爽嗎

有乜問題 我都係自己睇呢套

我最癲就係自己一個買三張飛坐一張櫈去睇戲 對大家黎講應該入門級黎

略嫌口太細 口腔內空間又不太夠

旅行，去迪士尼，睇戲

係唔明點解要咁傻仔買三張飛

我都係 隔嚟全部情侶

一個人去海洋公園
一個人去香港唔同地方行

一個人走進一個屎眼內的文明。

一個人叫雞

行夜山

情人節一個人睇戲
夾係兩對情侶中間
其中一對情侶特突調位
最後係： 女男我男女
見到兩對情侶都好odd

試過一個人痾屎

打邊爐

自己一個人係外國住
送完女朋友上機座番幾個鐘車番屋企
有啲睇濕濕 自己無份番香港

去羅浮宮

一個人去睇戲
一個人去KFC食三人餐，對面仲要有兩個人搭枱

同人一齊睇戲先on9
入到去咪又係各自各睇
自己一個睇完之後仲可以有空間諗嘢

自己一個去塔門

嗰陣冬天着唔夠衫 塔門仲要涷好好多
一日得兩班船 朝早7點去到要黃昏先走得

有幾？隨便約個女仔去睇戲，入到去多數愈挨愈近，最後就又咀又攬咁，你唔係淨係睇戲咁on9掛？

自己一個係情人節當晚去日式串燒店食野
本身book 左位同條女食但係佢發燒去唔到
因為情人節多人book 要預早俾200 蚊訂
咁反正都俾左訂我咪一個去食囉
一入到去個老闆娘就話 哥仔做咩咁慘呀？
最尾食左個廚師發辦既set , 都幾好食
希望個老闆娘唔好認得我

要咀要攬洗咩入戲院，你先on9

同自己個影猜包剪揼

仲要贏左

刺激d呀清

係全場都係情侶呀我屌
我去埋個廁所先入場 所以d位大部分已經坐晒 我抬頭一望全部都係一pair pair 本身比人放飛機已經好唔開心 見到咁既景象我塊面即刻西到仆街

自己一個人睇戲有佢嘅好
我好享受自己睇
唔洗同人夾時間 又唔洗就人出旺區睇
情侶又點 係自己享受架嘛

約過一個女仔睇2次戲 2次我都好紳士真係睇戲無搞呢搞路 我係咪紳士過頭 事後我同另一個女仔fd講呢件事佢教我應該要摸下手仔 但我驚比差佬拉

住新界但特登走去西環跑步

明你講咩 但好衰唔衰我比人放飛機既係愛情片 換轉其他片種我自己睇應該無野

如果你睇乜戲都係求刺激咁冇嘢好講

放得開就ok
我愛情片喜劇定動作片都一樣自己睇
初頭都驚俾人笑毒 咁後生一個人睇
但後尾見到唔係得我一個係一個人睇

Exac7ly。而且如果真係想去認真感受套戲根本冇可能同人一齊睇

同朋友睇可以討論下
一個人睇嘅話 睇完咪上連登搵討論囉

一個人入長洲

自己睇concert

放假自己一個返公司做嘢

自己一個去旅行

收工興起一個人揸車上飛鵝山吹風

一個人露營

經常都係 無咩特別

唔好咁啦

一個人去旅行睇演唱會

做group project

砌機

一個人睇戲、打邊爐、唱 K、海洋公園、自助餐都試過。

最近仲試埋一個人去澳洲自駕遊

自己一個做手術

自己劏自己？

一個人開公司

德國搭車返香港

睇戲、打邊爐、唱 K、海洋公園都試過過
自助餐真係唔敢